Chinese and Indian troops at the border

Live video of the confrontation between the Chinese and Indian troops at the border

條片唔係半年前架咩？